連登會然點睇新團依十條女('・ω・')

睇落都幾靚女 個人感覺後排右二最高質
但聽講入面有三個日本妹同一個台妹 點分得出呀

台妹真係好樣衰

法國巴打你唔係幾識尊重台妹(－－〆)

邊三個日本妹 邊個台妹
分唔出 最左上係咪台妹？

左上黑衫

唔靚 剩係舒華都仲靚過佢

舒華白白正正 素顏唔會太差

舒華素顏好乖

咁巴打又點睇依三個日本妹٩(๑òωó๑)۶

第二排左一同第一排左二 睇定啲先，期待

老老豆豆
如果twice唔公布Mina sana係日本人 根本分唔到
係momo易分少少

一般啦 過得去

睇圖都OK既
不過唔夠韓妹個兩三個靚

得我一個原本以為mina係泰妹？(¯―¯٥)

巴打有眼光(；・∀・)

你咁講又有少少似

pd48個朴海允?

即係邊兩三個(¯―¯٥)

JIWON YUJU幾靚
見D相都係用佢地做中心

係

May

may高汁

咩公司 幾時出歌

FNC新女團Cherry Bullet 1月21號即係聽日 香港時間五點整出歌 首歌叫Q&Aʕ•ٹ•ʔ